真係橙,等左幾年都冇人tag我玩冰桶挑戰

日日係度等,tag到我未踢,已經準備好拍片

你老母個閪入面就有舊橙喇

你己經等到碌雪條咁啦樓豬

樓豬可以帶頭玩垃圾桶挑戰

狗先玩

點解唔講無人標籤你玩ice bucket challenge???